問米婆請恐龍上身會點

係咪會鳩叫同咬人？
如果請翼龍上身係咪會fing隻手當拍翼

請魚上身會唔會即刻撻落地典下典下？

請棋靈王上身係咪會係咁摸自己個body

請左個泡菜仔會唔會係咁講寵寵寵寵

冇料個啲係咪會屈佢可以講粵語

唔知個名請唔到